# Назначение файлов

## vars.tf
Набор переменных проекта, определяющих конфигурации, названия и переменные авторизации

## providers.tf
Набор авторизационных данных для проекта VK Cloud, Cloudflare, Openstack и S3 бакета

## cloudflare.tf
A и CNAME записи в домене, созданном перед началом работы с проектов

## network.tf
Виртуальная частная сеть проекта, роутер, подключение к внешней сети и создание групп безопасности

## nfs.tf
Виртуальная машина для хранения контента приложения

## db.tf
MySQL DBaaS сервис с 1 БД и 1 пользователем

## loadbalancer.tf
LBaaS сервис с 1 пулом и 2 мемберами-приложениями

## app.tf
2 виртуальные машины stateless-приложений wordpress

## mon.tf
Stateless-cервис мониторинга хостов и приложений
